［有圖］［刀］收到風有人係元朗開緊片。。。

皮鴨

屌

哈哈

屌你老母 邊撚到證明到呢幅圖係元朗到片緊片皮鴨啊

單機啦波台狗